	\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[3.5cm] 

Факультет "`Информационные технологии и прикладная математика"'\\[0.2cm]

Кафедра 804 "`Теория вероятностей и компьютерное моделирование"'\\[1 cm]

\huge Отчет по лабораторной работе №2 \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Численные методы\\
\large Тема: Численное интегрирование\\
\large Вариант: 13\\[5cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-302Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[1 cm]

Принял: Зайцева О.Б.\\[1 cm]

Оценка:
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}